[四強我入硬，再嘈買埋Tielemans呀拿] 曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區[48]

4 分鐘 1 - 1

成班都唔撚係踢波嘅

如果冇＂呀拿＂會押埋韻

乜撚野標題

好撚鳩啊個topic

李城

朗sir

李城咁撚屈機

反cup

人地d 波好睇好多
成日話咩伊巴支點支點, 支完都無人走位

真on9 topic

李城個d反擊先係反擊黎

topic

又乜撚野topic 呀屌

呢隊西波真係

人地d入波咁撚易

曼年2打1都打唔到咁la

睇完曼睇呢場，好大反差
人地把握力又高，又敢去
曼

頭先伊巴俾球西波

埋去兇鳩侯夫 一拳打撚死你呀

on9 topic有波贏

你睇下你睇下!!!!!!!!!!!!!!!!

下場好似歐霸 咁都贏唔到真係返去訓好過

屌你呢場咩波嚟架 假撚到

入球SHOW

Daddy教波係穩陣既 今年係衰把握力同冇運姐
機會唔係冇
下季買多幾個世界級 搞掂

基沙文

下下買世界級 比曼區班教練既老母去教都拎冠啦

性感慈善球王

盧卡古 基沙文
前線齊章la

基沙文琴日個球拎近柱真係有功架到暈
趺趺下都射到咁靚

其實係唔係頭10是但一隊啲波都好睇過死獌狗???

今季買mvp
下季買齊其他聯賽神射

我地d埋門真係睇到好唔爽 打J 唔俾射咁

已經慘到要自己打J 都仲要唔畀射

買盧卡古 一件中場 一件中堅 +右閘
即見成效

如果sorb翻生就係囉

聰明 伊雲斯 巴斯里

+小豆ok?

有羊

今場除咗on9食牌都冇野屌
雖然係對榜尾

daddy 我要山狗加盧卡古

愛記打狗

進攻overlap 黎講佢一向都唔差, 係無人傳比佢

板凳王

送多個尼馬好不好 ?

認真 買盧卡古係咪8千萬起跳？

但傳中威脅極低

買完返黎咪又係有debuff

出左街無睇 踢成點?

跟住完場就會有堆大師教你點打

個個做比你 你終於入到粒

cow女定考牌

比女cow

屌你老母假獌

j子肯努力的話
應該係巴克尼之上

有無全場重溫link?

好似話要9000萬

現金一筆過應該有折

topic又聊交打

再教埋你買咩人 換咩教練 全天候和輸次次都出動

買人地核心主力神射手 重要很生 好難有折

Hi 假獌

寄托黎姐 唔似得某隊

Hi

咁用信用卡分期賺埋積分

歐霸都唔俾吹奏

俾女溝就睇唔到波咁廢 ?

4 蚊 定 6 蚊 1 里 ?

儲cash dollars 再買山狗

普巴+盧卡古應該夠分換

李城今次斷纜喇掛
炒完雲爺爺之後聯賽5連勝, 而家基本上岸

莎翁要全力歐冠了

出左街無睇，100k同90m踢成點

好似無態既你咁

作用王

又黎on9 topic

請問已經係幾多場bug敗啦？

lin呢幾場表現的確比季初好左，keep住落去就算後備落場都有可大作用

呢排真係有進步 之前係西 但係即討個班係已經係唔係都屌左先

山狗 基沙文 齊來我獌

前題係 曼區班教練個老母有冇摩佬既吸引力吸引人地黎先

山狗話要留倫敦呀

你啱 戇撚到對方後衞收皮 作用王

又on9topic

清新又輕鬆cs

算啦，下次都係我開返post

會唔會搞到軌咁分區

你開個topic戇鳩好多
不服來辯

唔會呀，最多少左入黎

點會，嗰幾日個場旺到

你應該創左曼區post最多負評同最快推爆紀錄

lm

伊巴做G點
有點有高潮

琴晚佢的確打得好
1:0 之後有一球佢封得好靚 反應好快
如果比人追返1:1 就...

留意到經過左琴晚愛對李
呢度多左人支持買lukaku

希望睇到清新做隊長既一日

degea可能已經比人入左

其實3,4,5,6 都未知最後結果
稍為佔上風既係鏝
假設妓同我地贏哂補賽
三隊會同分

所以輸比軌無乜野
不過對鏝妓一定要贏
兩場6分波
大家對弱隊都柒 人失分我地又失分
咁不如快d 互撼
得就得 唔得就算9數 下季見

我地有場補賽係對鏝

係呀
對完鏝 對妓 再對熱狗
不過最重要一定係鏝妓

放心喇，都係和同輸既姐

不敗到季尾

有心踢既清新真係勁過hea 踢de gea

清新係笑匠底
佢多ddg一樣野係佢肯殺出黎
但ddg走的話 都要買嫁la

問題係有邊個買到
一線又要肯踢歐霸

又係呢個問題
當伊巴普巴mk死嘅

一年總見到依啲回覆幾次

已經bin左你幾個轉會窗 醒下啦ching

下場主場要輸幾多？
夏世三會唔會首名入球？

假設補賽我地贏哂......
唔好玩啦ching 和哂就難我地唔到姐

又係呢d on9 邏輯
我地係曼聯呀巴打

再嘈就係鍠回收埋青訓Navas，橫掂daddy同佢都夾過

清新呢種後備龍邊到搵
落親場都有神救
又唔會嘈話要爭做正選

On9
我買奧比歷/當馬都好過去賤種要佢個Navas啦
同埋同老豆夾過？

咪後備囉

後備黎講真係神級 佢依家去咩隊都應該可以有正選

當馬真係世界級 好快就世界top5 如果佢去大會

黎我獌仲快變神龍

我地早兩年條防線用黎練龍一絕
on92 第一年出青訓3中堅真係好信任ddg

Yes,依家就小左好多機會

出盲咪多機會

場場1打21個

所以即刻渣咗

上場訓著埋

福仔入個球真係好搞笑
伊巴教埋佢走位

摩狗棄將變英超神射手

盲都贏唔到既垃圾

真係對練波咁
發覺班友贏一球就hea 當練習咁踢

小朋友係要教ga la
btw 廢老心諗我1920個時邊要人教

摩佬表示從來唔賣垃圾

十年又過去

那動人時光
我每日常回看

棄將1號 lukaku 神射手
棄將2號 de bruyne 助攻王

其實中堅唔想洗太多錢 簽比比番黎有冇得諗

瑞典Lin?

又唔洗你比錢, 理得佢洗幾多姐

果球我諗唔明
點解廢老會俾有人追住既福仔, 而唔係俾馬仔
佢睇定黎傳, 無理由望唔到左路空哂

初代棄將mata

盲拍屎波寧中堅絕對係練龍首選

瑞典Lin實力仲有啲懷疑 同埋佢唔知做乜鳩去續約 係咪真係買到都未知
同埋成日話後防冇大佬 比比如果free agent不失為一個好選擇 同時可能放多啲錢出黎買前線

因為馬仔射左一次 今次咪到福仔囉

其實贏晒所有補賽 已經過左鏝，同利阿同分啦

贏晒再講啦
其中一場對正鏝

過黎我獌守下龍 真係同 入去龍珠間精神時間房冇分別

冇睇龍珠 咩黎

我都無睇過

應該唔會買比比 Lin好大機會 好似傾好哂

福仔入去學渣車會學得識

blind搭rojo先係

廢老唔係係咁喂褔仔咩

即刻明哂

傾好晒咩
但又續約 想屈高啲轉會費唔係咁屈架

摩佬琴日 praise shaw
話換佢走因爲張黃牌

喂左三球 入一球 算係咁啦

踢咁多場先失一球都仲要畀人話笑匠底

咁佢本身真係好搞笑

Agger

我決定迷清新 宜家cap鳩你地圖

Cap乜圖 搞佢個樣搞笑都唔得？
係咪想等佢下次show個嚴肅樣黎bin我地c?

佢最搞笑係後備席拍手個下

買lukaku 賣ibra 啦
廢老

No 442

仲有接到人地既傳中波會攬實個波係度鳩笑

lukaku 基沙文
martial pogba hehe MK
shaw r b sxxxxxx
清新

s9m

賽後有冇解釋點解爆炸做隊長

買咁多前鋒我福仔點算

論資排輩？

賣埋去阿仙奴

唔係傳統俾年資最耐個個帶咩

做後備70分鐘入黎屈速啦

點解釋唔通同記者講係酒店互射左幾多次咩

世界盃清新勁到

計年資應該係青訓lin

真係要多謝v92我地先有清新加盟

盧卡古 mk
馬 普巴 hehe 馬達
Shaw rojo jones 華西
米蘭個龍

宗師踢到20場聯賽都偷笑

條友仲要肯踢後備

咁都仲要買A米個龍

當馬係意大利人, 只要狙出手實唔夠搶
就算皇巴出手, 都未必夠狙搶

竟然無睇過

你一季踢到5場都偷笑
Btw我相信佢下年得!

就算賣撚走屎波 返到英撚都係畀佢踢傷

看那屎波天天膠派

好撚串喎

嗱………………

歐霸之後紅日, 睇完波訓個爽

當拿龍馬 上一輪意甲對佩斯卡拉 先失咗球柒波

高登仔冇野叻, 最叻唔睇波人云亦云 一味得個鳩噏

不了 我地sick ball過摩狗

我屌
笑了

俾高登仔d精跣親

我就一場都未睇過佢

個閘回傳到射波咁仲要彈地
不過ddg肯定控到 ddg d 腳法好到

昨晚佢斬波真係好過ddg
夠快夠準
係心理質素差長期正選會發波瘟
ddg斬波偏柔
係就係多數到位但人地已經企好位防守

今季Ddg 夠派膠啦

回傳向龍門 點諗都係傳個個責任大啲喎

今季DDg係自從第一季之後 最多失誤果季
季初輸近柱，手底屙蛋，斬波經常斬唔起，接唔實都見過

但當然 只係對佢自己黎講相對上多
你對比番其他龍 佢依然係好撚好撚勁

今季由神變番做最強既人
之前4季 由12-16 都係神級

如果佢唔係自己叫走
點都唔賣 幾$都唔賣

隊長爆

J到虛脫未

今年壓力細左, 集中力真係差過上幾季
不過佢仲係頂級, 如果唔係自己話走既, 真係點都唔賣

風向而家係咪轉咗踩冬甩仔抬當拿龍馬 跟唔切

出現了
琴日你除左傳波7 其他野都ok喎

你想佢虛脫？

希望之後keep全出shaw

巴唔會買啦 有達史特根
拜唔會買啦 有紐亞
會買嘅得5隊
冇左迪基亞嘅曼聯
冇左高圖嘅轟
要搵保方接班人嘅祖
要頂正選位嘅曼城
買唔到迪基亞同高爾圖斯嘅賤種
祖就最大機會
但我覺得如果今年祖唔出手 而佢又available嘅話，買佢番黎就都穩陣黎緊幾年唔會比人買走。
始終以我獌財力 其他球隊好難買走佢 更唔駛講祖記呢啲錢都唔係真係咁多嘅隊 同埋祖記冇賤種咁煩 如果遲下有人到保方個位打得ok 唔會硬要買番個意國首席番黎坐陣

呢期出番爆炸, 隊波d 踢法即刻又妹下妹下
唔識欣賞

唔出爆炸咪又係妹

愛心青訓連加特 送暖到黑貓

冇睇 利伸 假獌

十卜清，當年個個屌拳王PK，但又唔撚下係鞭個回轉比隊長攪到佢SIN親比人撚狗

琴日見到覺得身材好好J

利申：直

同C朗嘅差距有近左一步

快快手睇返精華啦 包你忍唔住射

你真人原來咁肥

長遠要搵人頂rojo
有老豆嘅幫助唔知有冇可能買到Varene？
再唔係拿撲迪都可以

摩納哥有機會買走Tielemans

介紹番, 華拉尼啱啱又傷左

Laporte今年打成點？
如果佢available我覺得哥狗會買 因為識玩波波

馬昆奴斯今年打成點？有冇得諗？

法甲冇睇 , 唔清楚

呢個身型好柒

一陣開now睇！

樣都係

有冇清玩開紋身 諗緊紋隻紅魔鬼落右手 點睇

紋落碌jer到

微雕 ?

紋Manchester united 平時得番Md咁？

我紋球員list

不如講下有邊忽唔柒

Lin=新c朗

有冇人發覺爆炸近幾場 多左向前傳球 仲好似幾通透下咁 係咪跟左hehe卡神學野

福仔239=新朗拿度

未聽過佢外號 ?

拖

但係入少左禁區呢

你想紋shaw都難啦

如果佢隻腳可以練到同頭一樣咁爆既話就正
吊燒味用頭。心頭一控順利到腳再盪入網就掂哂

米雕d fd

唔明點解人地愛狗入heading 輕輕鬆鬆
我地成班高佬都零威脅

Ibrahimovic has scored 250 goals in 308 appearances since his 30th birthday .

福仔=天琦=光環球員

我領功 你孭獲 幾有前途

咁你想點呀 屌你

季初已經係咁

係咁勁 就打中鋒

真 係hehe同卡膠跟爆隊學野

shaw如果打返起, 真係屈機
斷腳半年行唔到, 俾自己領隊係咁踩, 全國媒體幾乎個個星期寫自己
咁都捱得過, 企得穩既話
真係諗唔到佢之後既生涯仲會遇到咩大問題

琴晚爆炸d 傳波都有人j?
屌
全撚部唔到位架喎屌你地老母
亂L 咁J 痴L 線

你有冇睇場波
爆隊轉邊廢老大米以為佢傳中

琴晚梳都係一般般 要衝破個心理關口真係好難
希望摩佬會幫琴佢啦

一見shaw訓低就驚

其實尋晚有幾下真係中二病feel
有下想cup完人先解圍
點知唔夠力 就指住塊地叫mk撞返個波比佢

防守一向廢 100分都撚到佢暈

咪係 班大帝理解唔到爆隊就賴爆隊廢

呢d吹奏 我都唔做 唔好侮辱迷爆形象！

迷爆有形象可言？

好想知爆會唔會keep住場場做隊長

好想知點解會比佢做

資歷 好打得用肘方面 契仔

呢期好似少左啲毛手毛腳

其實一路都唔覺佢啲毛手毛腳
我覺得因為佢高得濟 肘打落去先顯眼姐
比著佢矮番啲 邊有咁容易成日比人屌呢打人

上場先做完on9野，無啦啦踢開人個波

琴日先申請完黃牌

關咩事，以前好明顯係手多嗰啲啦

為避免鹿隻生病，奈良縣政府決定修定「縣立都市公園」條例，除奈良公園內發售的鹿餅，遊客不用其他外來食物餵鹿，違例者將會被罰不多於5萬日圓，條例預定於2018年推行。

真
話通透真係笑撚左

入腸見到咁係咁棄驚保平安好D (最京條撚樣改完驚都係得5C )

人工

D餅成日痴q住條廣告紙

講波佬都笑9佢空晒都傳醫院波

但講波佬話佢殺撚哂啲波

之前係近鐵奈良站買左個包
隻鹿叼走連袋食左我個包

ricky sick ball

d鹿會搞短裙囡囡

尋晚爆隊d傳送，hehe d射門，廢老，妹妹，Lin d反擊，真係可以丁成個星期

下, 咁都唔叫
ching 係咪少見係地鐵出掙批人

利申：我日日批

想問下今季清新出幾多場失幾多球

少事啦起碼係包
我果次去, 行行下跌左本旅遊書送既小冊子
擰轉頭見到隻鹿鳩衝成本成啪, 連埋書釘

識丁緊係丁我既屎忽

你快d打返起，尋晚左右兩閘傳中加埋真係一隻手都數得哂

好似係12場失2球

好似 3 球

飛機盃失咗1球俾洛咸頓

FA Cup 對布力般 又失過 1 球

霸氣盃作客 羅斯托夫 1 - 1 好似係佢正選

世界級龍門

係喎

12場有9場clean sheet

仲要keep住有神救

妹妹咁快就已經50場

到底佢幾時先唔咁on9

屌老母
mtr 又死

屌佢老母

屌得少牙？

睇左精華未？有咩表示？

爆隊世界第一

迷爆是常識吧

傳波真係柒下柒下

迷爆聖人mode緊 唔怪得好大陣精味

賣ddg 用清新 平靚正

撘地鐵

搭地鐵唔會炒車牙

好易出事

覺唔覺搭地鐵既人好低賤

逼完未啊

長期係dorm 已經唔知啲人係點

molamola
因為窮撚搭地鐵
工又無 囡又無

窮撚連呼吸都係罪

九龍灣 cccu?

好彩我唔呼吸

好彩我唔係窮撚

加完人工又可以買車

窮撚特技
剩9up唔呼吸

好彩我唔買車

咁應該係我好彩

我唔買車關你咩事

無謂要人講到出面啦

梗係唔買啦, 買完都冇用

首先，要有個

做乜唔繼續講？
首先要有個墦污土荏丰大丑九大[汨'.乞汨究土史剫肘旺

有人買車黎放架姐
唔好下下bully佢啦

Btw driving licence 都好重要

well 一個man 30歲仲要靠交通tools 好useless lor

有咩咁重要牙 香港搭車咁方便雖然岩岩狗鐵收皮

清新守龍, d波中完柱會彈返上手接實

Yes! 你識咁諗就好

唔重要你又考3次?

咁你唔好再考啦
為左其他香港人著想

你講少左個actually

10月再考

多個牌無壞架

系 我唔想出出下街冇左對腳

你住新界西小心d

拉囝都系新西咩

我成日去屯門

新界手足一路好走

好彩住新東

我都成日去大埔個邊

你買嚟做乜 ?

你地住天水圍就話姐，我住淺水灣呀

唉我都係移民去美國算

me2

算你好彩

淺水灣
我住半山咋

寶福山?

佢住城門水塘

為左避拉ching 都係以後唔出街算了

渣住10幾個係手，你地第時死左都要搵我買

窮撚連死既資格都無

你條廢青都5-6年冇出過街啦
又賴人

寶福山雅治

窮撚唔係唔死都無用咩
已經想死

真？

聽講聽朝你8半堂

真

呢D天氣最岩

邊頭

又想叫春？

知你唔駛叫啦

無女姐 又唔係啲咩
話說A幾？

係咪有咩誤會 8半不嬲no show

me A0

Me都係

開始愈來愈冇cow女既衝動

原來米ching系gay既

不嬲都無
利申 非gay

扮

cow女又要用錢又要心機, 都係跟料ching 搵食算

幾時料青開個曼狗團

神洲夜遊交流區 (11) 歐聯睇波團
料ching睇R聯呀
曼聯有未先

睇錯咗歐洲睇波團 , 仲諗住 john

Rich

照顧下曼狗手足, 加開歐霸睇波團啦

睇緊u231,有cbj同tuanzebe

Link?

貢夜仲唔瞓？

睇水晶啦

六弟又要歸位

yes 睇阿妓吞精

zaha撚狗

唔笑住 前日笑一笑 死猁狗就反cup

sakho好撚勁 高普條傻閪因為少少野就唔用佢

咩事？

記律問題 say晒sorry都唔肯解凍

六弟

靚到

3球

cup硬啦

爽 阿狗幫我地追埋得失球

追平左

Zaha對住夢遺已撚狗咁撚
有速度有技術夠博又有腦 識得傳比卡巴耶唔係鳩斬比賓特基
暫時睇唔出Lin有咩優勝過佢

lin除左衝出迫龍門之外仲有咩係優勝

我獌有撚人攝呢d k角位啦 全隊企定定係禁區外等lin鳩斬架啦

有無機會456

水晶本身得失球都唔錯, 唔洗點追, 可以hea 踢

Zaha令我諗起蘭尼 一樣對住阿妓左閘撚狗咁撚

阿狗俾水晶宮撚到

阿狗英超8場1勝?

6球得失球咁就追返哂

近8場聯賽2勝1和5負

耶子幫手

雲加吞精哽親

訓左冇睇 阿狗想學李城逼害雲爺爺?

貢早牙D囝

原來追得失球唔一定贏波，只要人地輸波都得

唔駛返工咩

唉我都已經喺公司食緊早餐

女就女啦

咩工貢早開工

酒店

阿狗

我地好快就落返去架啦

原來阿狗之後嘅硬仗唔少得過我地

一起身見到個賽果以為自己未訓醒
做乜9 呀妓
陣間返工慢慢追妓個post 一定笑到gap gap 聲

Bellerin came over to the away fans, got booed, turned and walked away. Ox put his arm around him.

我曼成日踢到咁19都好少對自己人做呢啲野
除左爆炸頭果次臨天光自爆

唔怪得D床成日痴痴地

Bellerin come la

雲爺爺

又比假希望曼

不了
廢撚到西咁
要黎做乜9?

右閘只要Semedo

挑
你估阿狗失分我地就唔會跟住失咩

六個得失球星期日就會回歸

心信不敗到季尾

和足甘多場

哪來的自信

Zaha要比好多波佢用同浪費先得
獌連馬仔都無球權既時候 買Zaha都無用
如果係有球權既話 買返Depay分分鐘仲好
而家最需要既翼係無球走位同配合強既翼
咁放MK或者Mata甚至妹妹係中間先有發揮

買隻右翼好過啦 場場右邊華西要1爆2

對強隊泊爛巴

Zaha都j
呢d級數踢中型班就掂

咪就係
zaha 比猁 或者 妓啦

雲加其實好慘 ..
拜仁又撚到佢
連水晶d 球迷都撚雲加

Bernardo Silva

個人好鐘意迪路菲奧 有技術有速度 雖然個腦都係差啲

係米蘭踢到曉飛
不過意假，不了

用返mk咪得

唔同類型既

mk會不斷入中間做波

爆佢會多啲鳩爆落底出波

扯皮條

潛力

Sunday all in 車囝

死人都買和

破大巴其中一個方法點都要用翻真翼邊線爆落底出波，不過呢種類型翼宜家好係絕種咁，個個都係假翼CUT INSIDE

就仲衰，連兩邊閘都出唔到波咁，華西明明最勁呢瓣，但近年直爆落底已經少之有少，通常都係大字腳企定比人影相

左邊係得盲出法靚D，但佢就衰慢，梳我就堅係望佢生性D有進步

佢似mata,mk個類多啲

Allin左曼贏

左邊shaw咪解決到依個問題囉
你睇開就知 無人入去架 所以落底出波都哂氣

阿狗頹到乜咁，之後對碰正式送佢地一程吧啦

宜家真係麻煩 聯賽棄又唔係 唔棄又唔係

你驚追到頭4咩

唔棄唔代表有作為

邊個送邊個都仲未知

真係驚，仲有隻柒猁

機會就真係接近0 打後幾場對轟鏝阿狗 拎到4分已經好好

阿狗就追唔到 佢地都唔想踢 無哂火 今季真係可能星散

奧燒 山神都走 仲憑咩買星
仲有星會黎？
係就係同曼一樣有錢 但平時又唔肯洗
論背景又唔夠曼勁
等沒落

見到我最主場 老閪都買0:0 1:1喇

猁化
O燒黎曼會唔會比摩佬屌到仆街 然後雪？

前四一定冇撚可能喇 奢望下歐霸冠軍算喇

輸死你
我就買左1:0 2:0 贏轟無問題

希望大家燈到獌下一場大巴贏車狗1-0

提一提大家 我曼主場近13場有12場開半細

以摩狗性格，主場泊大巴想坐和望贏唔出奇

ching仲咩比錢狗會買草皮

咪係 得柱鋒無搶點 傳中都係難入嫁啦

上樓最後機會

傳中好靚 LKK 上年入好多波 都係佢靚傳

有信心 分析過點解會贏
1:我曼上場3:0大勝 士氣十足 對歐霸出後備都456
2:廢老依排個態向上 福仔馬仔又上緊力 好大機會入一球
3:我曼有拖隊 新朗拿度 享利 又有普巴 真係唔驚會輸
其他唔講啦 唔講咁多 我曼好波

假曼

Yes 唔買曼贏個啲真係假曼

半細有無1.5？

買角球大應該都好大機會中

假獌話人假獌

我咁好彩買中果場半大

岡山の奇跡

1+2+3=6

hi揸波最近還好嗎？

你有新對象嗎 ?

BREAKING: Marcus Rashford and Timothy Fosu-Mensah have been nominated for the Golden Boy award.

原來zaha兩個助攻都係仆街傳球

有邊啲人有份nominate?
Rashford有啲機

仲有
Gianluigi Donnarumma (Milan)
Mile Svilar (Anderlecht)
Alban Lafont (Toulouse)
Lazar Carevic (Grbalj)
Antonis Stergiakis (Slavia Sofia)
Luca Zidane (Real Madrid)
Tosin Adarabioyo (Manchester City)
Julen Arellano (Barcelona/Osasuna)
Cameron Carter-Vickers (Tottenham)
Diogo Dalot (Porto)
Matthijs De Ligt (Ajax)
Timothy Fosu-Mensah (Manchester United)
Theo Hernandez (Atletico Madrid/Alaves)
Pol Lirola (Sassuolo)
Cristian Manea (Mouscron)
Adrian Marin (Villarreal/Leganes)
Aaron Martin (Espanyol)
Paolo Medina (Real Madrid)
Jorge Meré (Sporting Gijon)
Felix Passlack (Dortmund)
Malang Sarr (OGC Nice)
Dayot Upamecano (RB Salzburg/Leipzig)
Erik Andersson (Malmo)
Claud Adjapong (Sassuolo)
Maxime Lopez (Marseille)
Nicolò Barella (Cagliari)
Aymen Barkok (Eintracht Franfurt)
Vahan Bichakhchyan (Shirak)
Pape Cheikh (Celta)
Federico Chiesa (Fiorentina)
Ante Coric (Dinamo Zagreb)
Tom Davies (Everton)
Daniel De Silva (Roda)
Amadou Diawara (Napoli)
Mikkel Duelund (Midtjylland)
Sergei Eremenko (FC Basel)
Kolbeinn Finnsson (Groningen)
Christian Frydek (Sparta Prague)
Ianis Hagi (Fiorentina)
Kai Havertz (Bayer Leverkusen)
Benjamin Henrichs (Bayer Leverkusen)
Nanitamo Ikoné (Montpellier)
Bozhidar Kraev (Levski Sofia)
Manuel Locatelli (Milan)
Pablo Maffeo (Manchester City)
Arne Maier (Hertha)
Jean-Victor Makengo (Caen)
Emre Mor (Borussia Dortmund)
Manu Morlanes (Villarreal)
Valentino Müller (Altach)
Ruben Neves (Porto)
Abdelhak Nouri (Ajax)
Abdulkhadir Omur (Trabzonspor)
Javier Ontiveros (Malaga)
Mikel Oyarzabal (Real Sociedad)
Renato Sanches (Bayern)
Gerson Santos Da Silva (Roma)
Ferran Sarsanedas (Barcelona)
Jari Schuurman (Willem II)
Youri Tielemans (Anderlecht)
Idrissa Touré (Schalke 04)
Daniil Utkin (Krasnodar)
Nikola Vlasic (Hajduk)
Sam Schreck (Bayer Leverkusen)
Cristian Rivera (Eibar)
Fabian Benko (Bayern)
Joel Asoro (Sunderland)
Jean-Kevin Augustin (PSG)
Ousmane Dembelé (Dortmund)
Kasper Dolberg (Ajax)
Breel Embolo (Schalke)
Malcom Filipe (Bordeaux)
José Gomes (Benfica)
Nedim Hadzic (Sarajevo)
Alexander Isak (Dortmund)
Gabriel Jesus (Manchester City)
Dejan Joveljic (Red Star)
Dawid Kownacki (Lech Poznan)
Lazaros Lamprou (Panionios)
Jonathan Leko (West Brom)
Christopher Nkunku (PSG)
Jens Odgaard (Lyngby)
Rui Pedro (Porto)
Ezequiel Ponce (Granada)
Alejandro Pozo Pozo (Sevilla)
Christian Pulisic (Dortmund)
Sobhi Ramadan (Stoke)
Marcus Rashford (Manchester United)
Dominic Solanke (Chelsea)
Borna Sosa (Dinamo Zagreb)
Sander Svendsen (Molde)
Enes Unal (Manchester City/Twente)
Thibaud Verlinden (Stoke)
Timur Zhamaletdinov (Cska Moscow)
Benjamin Woodburn (Liverpool)
Justin Kluivert (Ajax)
Youssef En Nesyri (Malaga)
Kylian Mbappé (Monaco)

文沙冇得出都有提名

Golden bench warmer

實至名歸

多毛特d幻幻多到

另外英撚黎講福仔同愛記davies都幾sharp

有菠蘿仔
唔知佢係04踢成點

再冇上陣機會 要離隊了

整返個爆炸頭就有得出架啦

你續約無耐 邊個要你？

衰唔夠多頭髮

又幾撚好笑喎

今日失左戀 唉

RIP

又要j爆炸了！

女姐 溝過個囉 你都好細咋嘛

Details

上個月小弟失完戀都係第一時間上黎 感受一下曼區有愛

Ｒ. I. P.

之後你會發現你並唔需要愛, 剩係要做愛

Take care 巴打
曼區有愛

鄭欣宜.jpg

啱

男人老狗未過30唔洗咁認真

女死女還在 下個更可愛

掟煲唔掟蓋 得閒友誼賽

同某會然遊下車河 散下心

無女唔洗自尋短見喎

料Ching 又係時候做大家救世主

No 料ching No Party

岩

go mu la diu

跟隊長叫雞散心

我都想聽下 前幾個月我都失戀
之後感受到曼區有愛

佢都未有牌

屌你牙 尋日先話自己A0
欺騙曼區手足感情

屌你你先係呃曼區手足果個

就快要等到年尾

好驚有人死

Yes

假獌 躝

做咩姐

地方的獌狗需要性愛

你兩個一齊搭某會員架車躝啦

又hey 0

單單打打

出到呢個陣仲唔後上奪冠

係d外國fan page見到

之前見到係真拖舟同10個爆

新享利啦

No 拖丹唔識守龍

曼區巴打好有愛

原來那些年係真
成長最可怕係 女仔永遠比同齡既男仔成熟

xxxkxxx: 爆是全能的

使乜守龍
10個爆炸 對方唔會有機會射到波

好撚幼稚喎我反而覺得佢地
無既野 如果放左好多心機咪傷心半年囉
如果唔係咪3兩個月 無話無左邊個唔得
無左份糧就唔撚得啦（返工啲阿叔教落）

假獌扮成熟 扮乜 你根本A0

ho charm

睇人既姐

依句真

你地又令我撚起我初戀

me a0 初乜戀牙

U 仲後生
我地同朗隊差唔多年紀, 追唔返了

究竟夜神幾碎牙
前幾日先係dse post見到you

唔好心急就有架啦

朗隊年紀唔考得dse牙

初戀唔係通常都係玩玩下架咩
做咩咁感傷呀

Yes，咪discriminate呀

親親我好媽黃賢智都同個女一齊考

岩岩utube睇山狗 發覺好勁
但佢入球又唔係好多喎 佢定位係翼定係前黎

梳囉

今日睇基沙文球王片, 人地下體啲波幾撚精彩

買完返黎睇怕都係落debuff

歧視老人

所以要買既係carry成隊個啲，唔係要啲人地同佢執屎執尿先勁既

褔仔

曼依對波無人走位 邊個黎都死啦

原來幾年前d 報紙係用黑白色

好好仔

想問下依家大家係咪全部人都用緊adblock, 因為無vip被迫用?

講真香港D女俾一小部分人(e.g. 梳b) 壟斷晒 公平咩

不嬲勁

曼連唔識做主攻, 下下進攻都係無功而還然後比人打反擊

牙sir 有時破唔到大巴, 但吹風到班友死攻爛攻, 拎住d 矮仔鳩斬都贏到

daddy就拎到費蘭泥 伊巴 普巴 史魔零 拜利 都破唔到

費蛇入唔到波就係咁換前入黎

正路la, 打少個中場, 中堅上埋去頂
以前就算阿狗都係咁 足總輸比我地果場最後佢地4個前鋒
近年唔知做乜鳩輸梗都位換位

最近拖肥個場都已經唔係位換位啦
mk左閘 出晒四個前鋒都試過
老豆出左名換人快狠準都比你講到v92咁

daddy換人有陣時真係好似你咁講快狠準

但唔知點解某啲比賽就硬係唔肯換人 或者係好令人R頭

我覺得佢算易估嫁喇喎
1. 唔會亂出新人 上場贏到兩球打多個都唔比新中堅同文西踩草
2. 對強隊入到波就喪換防中中堅打反擊
3. 要加攻力就換走隻閘 換入攻中 推翼落一格打閘
4. 領先弱隊得一球就換高大球員防空襲
其餘都係傷病先位換位

V92就真心難估
半場換閘 無啦啦換中堅 換龍守十二碼 和/輸緊換隻防中出黎

仲有換羊打前鋒

咁D 女係都要痴埋嚟我度 都冇撚計架喎

依樣真 又見悶悶地就一齊
通常都係咁

因為羊話佢可以打
點知個場7撚到

明明有馬仔 但擺係左邊 羊打前

梳b可唔可以漏一兩條魚比小弟 好辛苦呀

不如你講出黎點解分手啦 會舒服啲

咪佢話再冇感覺 屌

北韓好似黎真

見證ww3

我同你一樣
無事既 下個會更好

準備買樓

鬼國唔該一定要參戰

先買定午餐肉同水先

樓價

聽日去信耶穌 得永生

真係打仗 大家覺得香港可以冇事 ?

無所謂啦 反正都無野可以輸

你冇咋, 我最少仲有個車牌

咁都有位入到

打仗就冇人理你有冇車牌

依句真 過幾日飛去德國做refugee先
到時睇佢收唔收留我

炸都炸北京 上海先啦 幾時到香港

我就唔信會打仗啦

好做唔做做乞兒

正評

留係香港有生命危險 我驚死

daddy 話 贊奴沙可以搵定新工

換走馬達搞到無人串連😓

有冇source?我剩係見到摩佬話有決定但冇講走定留...

通常個陣係
------老廢
馬仔--mk--馬達
---普巴--hehe
換佢都冇計

馬達mk互換已經perfect

唔知阿仙奴冇咗奧燒 出齊土 定係 車路士冇咗夏晨 沙皮狗 麻煩 d

北寒一抽二咁大膽 定係已經勾結左其他

奧燒咁撚hea, 有同冇都冇分別

我仲係迷緊J

我都係，真心覺得仲有得救

佢好似今季又有參加防守
試下比佢係暑假踢兩場睇下點先

但啲傳送幾勁 同埋季初好似入好多球

阿狗有冇都冇分別啦

有邊個國家會幫佢
成日覺得自己好強大咁

都係 無邊個都得 無雲加就唔得

其實lin續左約，就可以做定心理準備冇佢，前場真係太多人

依個真
講真我鍾意Lin/福多過J仔
上年多仔退貨就知佢係有問題
今年跟埋契爺都無突出表現 走得

佢隊波西到咁 邊個去踢都無表現啦

已經輸到要J zaha之流既球員

依到j到無野好j

成隊新特撚前面淨係踢佢同迪科爾

波連尼條廢柴又幫唔撚到手

Defoe

所謂靠佢係耶子比左好多用波機會佢
但真正轉化到餐士既有幾多球？死扭交失又幾多次？
返到獌 有MK馬達馬仔妹妹廢老肥西 未計下年再買人 幾時輪到佢用波

諗起女

Zaha係因為有人tune得佢掂
老老實實，人腳真係唔差，係daddy tune得班友掂唔掂姐

問題係怕佢欖炒
個國家根本就係荒地
唔怕比美國佬炸
但係佢癲起上黎 亂9 咁周圍射d 核彈
明明想射北京 日本 南韓
點知自己都控制唔到 飛撚左黎香港就g9g
我都仲有個車牌架屌 ... 某會員真係幸福既

美國射撚完 大陸就執雞佔領人地架啦
到時撚有得勁射咩
Btw 買定啲can 水同公仔麵 到時可以係屋企頂半個月都得

係佔都比泡菜佔先
中國而家要做個樣者
到美國佬真係開波佢就食下花生算啦

唔好炸9香港 我仲有好多野未做

考車 ?

佢a0

落場？

唔俾考嘅咩乜?

我想刷過首抽呀

又典牙

啱聽

疤狗用343

多仔巴士比人炸

德國收埋咁多難民真係拿屎上身

d左膠

ozil唔係跑動距離係阿狗入面算多咩

今日先睇到有對德國情侶去露營俾難民打劫，條女仲要喺條仔面前俾啲難民強姦埋

同埋有睇琴晚阿狗場波會知Zaha琴晚有幾勁(冇睇佢其他比賽) 上面有人話Depay代替到佢 我覺得冇可能囉 佢琴晚做到既野Depay連一半都做唔到 Depay踢英超有幾可見佢單對單過人成功 永遠摟摟下比人踢走左個波再唔係就唯有轉身背住對手就算 Zaha琴晚一條友已經撚到2個阿狗 有下背住對手都可以轉身爆過 奧燒想撚佢果時佢偷奧燒波再撚番奧燒轉頭

係咪咩持刀強姦逼個男友睇

係 垃圾難民

yes,真係痴撚線，英國真係醒，果斷脫歐

其實想表達 d 乜 ?

戴巴拿

啲把握力

下個一億又要比祖記了

Come mu la diu

多仔個場延期

消息話多仔個巴查傷左

好似係手俾玻璃𠝹親

好似爆面

今場賽果唔重要，下場牙蘇尼馬要禁區飛幾多次先係最重要

人地去皇啦

美斯接班人呀

祖記啲迫搶又係痴撚線

迫得緊下場就一堆12碼送比人

多仔係德國都俾人炸 作客法國咪仆街

恩尼斯達

又有

戴巴拿勁到

摩納哥算唔算法國地區？
洗唔洗幫手收難民

人地d射手咁撚屈機......

轉頭輸多球
今次疤又唔知要點反cup

保方真係

dybala cls

尾機到

達史特根咁都封唔到近柱

人地祖簡單組織就入你 我曼

垃圾曼連組織都無

碌多幾次地囉

疤d防守笑死人 個個企定8碼區 一傳出去就任射

史摩寧要去巴塞救火了

我曼咪仲簡單, 有波交俾伊巴/mk個人能力搞掂

支持

疤又hea踢 返camp nou黑哨咁追

有上次經驗，作客當風流波

不嬲屎
所以上場巴黎唔攻真係on9

不過曼聯肯定攻唔黎
因為無組織無速度

速度有架係成日鳩猜咋

梅西係咪同我地朗隊一樣早熟早殘啊

祖記d攻勢好入肉

人地d傳中就球球都到腳 我地就漏晒

3比0
希古恩好廢

3:0

把握力

料ching

M子比人剷仲要食黃

其實睇返歐洲列強
感覺雲加 同摩佬一樣 都係戰術跟唔上時代既變化
好似 熱 猁 馬會個隻無限跑動，係人地有波在腳個種迫搶
就算祖記依家呢種鐵桶陣 一樣波到人到都有3前鋒去打反擊

摩佬好似仲停留緊佢04年個種鐵桶 1中鋒既打法

干地果三隻淫亂反擊其實幾到位

曼d 人其實ok, daddy 踢法太靠伊巴做g 點, 好慢反擊

轟個po做乜鳩 我地唔係作客咩

主場

每個fifa save
第一件事就係買dybala

不過ff 都好難ff 到佢
最盡都係j lukaku 就算

自膠左添

Fm買左戴巴拿 好撚勁
波追人到每季70球

我fifa 玩legend 下一級
第一場 佢入左5球
以為點解電腦咁廢
轉返legend 就入唔到波

真係好勁

BREAKING: German police say explosives that damaged Borussia Dortmund's bus were a targeted attack against the team #SSNHQ

我玩其他隊，獌都係買佢返嚟
之後轉教獌，睇到佢遠射99
仲勁過妹妹

dybala 就係下一個阿古獸
兩億扔佢返黎啦

我覺得zaha如果係費sir教應該唔差
但買完番黎就退休

佢唔係美斯2.0
利申，唔係好熟佢

蛆狗 見錢開眼
普巴比佢賺一億
呢件再比佢賺多一億啦

蛆真係屈左個dybala射術
第個射術差d已經入唔到個兩球

等睇下場巴主場4球十二碼熱血反勝

Yes 魯營出哂名

歐聯黑哨vs意甲黑哨

唔差在紅多幾件

完全係個人質素
第二個個波咁嘅角度可以射到又快又旋

跑住撞射都可以控到咁準 真係好屈

我覺得係疤防線太廢多啲 睇完精華 幾多球係4個後衛企曬入禁區 放祖記係禁區頂射 同時祖記戰術做得好 三個前鋒有兩個輪流拉入去 一個係出面捕位

係, 禁區頂完全無人封波
呢d野應該防中/是但一個中堅出去閘波
咁樣俾人任射真係乜都死

下年買Dybala 山狗啦

第二球你話唔夠緊密係真
但dybala 處理時間極短 全速跑埋去撞射
防守球員一係就訓身 一係未出腳就落產

ig mufclatest見到
我曼派左球探去左睇梅頓斯

咁易買咩

一億一個放唔撚放啊

咁其他位置唔洗買？

是撚但啦 放丙朗啲錢都仲未用晒

真係唔洗 中場有爆隊
後防有萬能盲

不了

盲
爆隊
朗隊
曼聯中軸線

最啱聽呢句

4 個後衛 ? 尋晚打 3 - 4 - 3 喎

buy dybala la diu

成三張野

實際好多

dybala人工幾多

一億dybala 我就唔撚信佢唔放
而家我獌係 金獌 喇
不過如果疤蝗出手就gg 了

宜家有邊隊唔FF買大巴拿

再嘈買埋保方過黎

普巴都值1億, 大巴拿起碼億5

買乜鳩野 黎到冇戰術 美欺都變垃圾啦

冇2億買5到啦

朴格巴收幾多就起孖

準備比車仔屌打 又可以睇摩連個狗樣哈

阿古獸都行埋一邊, dybala可以做埋攻中做既野
如果用錢就買到, 真係多多錢都買
可惜垃圾獌連歐聯都無得打

佢好似幾鐘意祖記
果陣有英超球隊接觸佢 佢都去左祖
C朗美斯退落黎之後 皇巴好大機會買返去做icon

lin人工多過佢 自己諗

拎黎提升顏值都抵啦
反正都已經1億買左個普巴返黎妹妹下

戴巴拿商業價值真係會慢慢增高

冇睇全場 睇精華就咁

呢下先戇鳩
Mascherano返唔切,左右無人補位都算, 兩件中堅無一個衝上去閘波
咁樣俾人空哂黎射

好意思上嚟鳩噏

主場對車仔其實好易踢

搵人man mark hazard 同perdo

哥狗狀態垃圾唔駛理

兩隻閘左shaw右華 mark死兩對翼衛

中場hehe 爆炸 普巴 屌打馬迪同kante

前面伊巴 mk 拉豬著哂火 至少入三球

贏就贏硬睇ddg有冇cs

in 清新 we trust

基沙文
山狗 迪巴拿 mk
妹妹 hehe

爆隊都無

係喎

虛脫未

打轟好簡單姐
出爆炸頭屈陳豪果邊咪得囉

爆隊可轉打中堅

車狗個post 名好串

之前ali都頂撚爆azp

打轟真係好簡單
出朗隊 廢老 福仔踢三箭頭 已經夠456啦
中場出普巴hehe 拖丹都夠控哂成條中場啦
4個求其都得啦 只有清新出既話

事實
睇下邊隊炒邊隊

竟然冇吹奏撚羊

我地贏波就好啦 到時就可以抽下水

傷左
同埋唔洗出都夠贏啦

曼聯咁廢抵比人串啦
不過作客比人數
估計摩佬會拍大巴
力求輸少幾粒

一定互攻 摩佬點知唔知自己架大巴係爛架

上次作客都攻 今次點會唔攻

主場重泊 真係比人屌死

又要諗定topic

有人識斬波先得
上上場, 出哂三個高佬, 成個下半場一球到位都無

Blind young 華西 朗隊

上次作客本身唔係攻
係DDG ON9輸左一球, 先要局攻
daddy今年打強隊9成都好似對利狗咁802

對轟泊大巴？不了

會唔會又出大米守世三

搶前四就唔可以再泊 力搶3分好重要

出lin做自由人跟住世三跑重好

上場jones man mark hazard
可惜...

屎波寧我屌你老味！

泊硬 唔駛諗 俾個波對面踢

Jones man mark真係好神
又熱血 又唔驚傷

r霸首回合主定客

FIFA dybala真係好屈

先客後主

雖然近但係都幾大鑊

可唔可以出門神羅美路

不嬲先客後主好d

中間夾住場轟呢
一陣老鼠又發功

岩岩先用佢入4球

FM仲屈

我都係，次次都係左腳抽去右邊網仔

Agger
一季70球
對鄰居半場入5球

打442用佢, 入波多過另一個前鋒成倍

聽完獌tg group個巴打講，用緊4-2-3-1真係好撚癲
左翼基仔/馬仔；正前戴巴拿，右翼丹比利，攻中奧迪加特

試下用dybala打攻中
仲癲

咁快買哂D 人喇咩

呢d天氣最岩

扑野？

返去訓啦

曼區教練團已經選好買咩人

又黎

一有位就起腳
導彈咁

又靚仔又好波仲要殺疤
去皇馬億5不是夢

上次真係點諗都唔明ddg咁心急衝出黎做乜

pussy

初鍊呀~~~~

買到kroos就好了

唔好再貼plz

趕住去蝗

究竟女人既身體係點

今季DDG都派膠

叫一次雞咪知囉
都係一千幾百 好似係

三個世界級有二個已經喺我曼，淨低嗰個下季就買埋佢

KINGS

唔敢

伊巴今季係咪計所有賽事夠唔夠vps第一季多？
利伸：vps死忠

去sorb屋企執屍

B仔生日了

5月18補賽打修仔

RVP 48場30球
廢老 43場28球

FROM WIKI

叫同事/frd帶囉 試一次就敢架啦
最緊要唔好放感情 唔係好易出事

咁有經驗

求教

跟隊 唔介意三手

毒撚好容易動情點算

平時做project都會覺得個gp mate鐘意自己

你咁係發情期 搵獸醫啦

A0係點既樣？
咪你咁既樣囉

pussy 30 - 28 呂痛 ( 目前 )

所有比賽

ME TOO
D 女女主動同我傾計， 我就好易中意左佢， 之後佢好快避開我

一模一樣

完全明白

咁你地知點解啦

仲未知 求解

其實我知， 但我唔認命 每次都幻想有可能

條女最緊要大波

冇波同屌男人冇分別

點揾

去家鄉雞

現任係佢追我

之後互射？

睇慣左港女
就算睇AV 都要睇貪乳FF

我都會咁諗 但傾落發覺唔係就做frd
不過都無幾個frd
點解係u咁撚難識人

不過老老實實依家後生個代好似大左好多

假架 而家啲bra戴左會大兩個cup

幻想到grad埋都仲未有女

好多都係b
最少我啲ex大多數都係b

無事既 大把人grad都未有女啦

未叫過雞 聽過啲frd返大陸叫雞就有
但佢地叫過一次之後就成日返上去
叫過我一唔一齊 我就講不了

根本勁過咩呂布 射波bang bang聲

係做波唔夠廢老勁

咁多女

馬仔笑

睇到張相開始懷念V92既靚仔聯

包住左都知笑緊

幾個炸

普巴一黎 成隊波都好有歡樂

明明對眼係^^咁

大口青都係岩拍喜劇多d

多過3個

咁樂觀 ?

差不多啦
得一個係自己追 追女仔真係超辛苦
自問毒撚唔識同女仔講野 追左年幾先追到

所以我信你地都得架

咁即係勁唔勁過吖 ?

天生靚仔

偽毒可恥

梗係啦

女唔係靠追番嚟架

仲要幸災樂禍

link呢？

係咪有咩誤會
我真心毒 係u朋友都唔多過4個

Vps個季真係勁過廢老

肥7毒窮 人生已完

以前幾鍾意睇繪色千佳

我反而最細都c
現任c覺得唔夠大

鍾意pussy多d，由阿狗反骨過嚟，型到震

...

不得了
但太大 女友成日比啲人望住 真係唔太中意

M前谷大左個時就正
唔比女女著低胸緊係

I know wo
但m到摸佢地會痛

溫柔d
之前m前摸佢 佢細細聲同我講溫柔d 不得了

屌晒你地老母

上面講女班仆街
出黎同我隻秋隻
時間 地點你定

根本成班都冇女 係度鬥FF

我做評判

我做觀眾

係咪比武招親 係我打

你做車手接送啦

冥婚

洗唔洗咁講野牙

係 嬴左可以同我剛死去既兄弟-木村
共諧連理

屌你老味 唔撚上最區啦

你有女就走啦

同條女係bench睇波

好似準備劈友咁

大佬lin好型
好想幫佢含

福同hehe同板凳王都要睇lin頭

吾講甘多 lin哥好波

大佬

100k

型到

唉 大家仲討論緊女

1002

1003

唔好講女

咪以為有女就一定好, 有時真係好撚煩

奧斯卡 炒兩球 12 碼

想像唔到咁 無理

yes 係手足傷口上面灑鹽

其實真係可以時運高當睇唔到。。講黎講去都係搵位插摩佬，攞客觀事實去解釋返個現狀，點都唔接受。由頭到尾都針住個人，而唔係件事。就算最後做到佢講所謂有歐聯資格，即好彩攞歐霸，而排第5, 佢又話無前4。睇咁耐佢講既野，黎黎去去都係話上年點點點，今年因為係摩佬，要即刻有成績。無錯，我都想，仲要攞埋冠軍添，但現實問題係隊波既骨幹今年先叫重新砌過，仲有D手手腳腳未齊章，要再執，佢都死咬住唔放，又係講返車利城點點點，大佬，你有病係咪一食藥即刻好呀，你係要電腦呀，中左毒用防毒軟件鏟走佢呀。。。周圍挑機，好多師兄已經忍口唔想圍你，又出黎抽水。好心做好自己先啦，同貓兄比，我反而欣賞佢夠PASSION同死忠，唔會好似你咁，係又插，唔係又插，時時刻刻搵機會抽水，頂，真係好煩。有無其它野講架，問你如果炒摩佬，仲有無其它更好教練，你又講唔出，搬龍門話自己講乜都無用，又唔係曼聯管理層。。。痴膠花，呢度係討論區呀，唔使下下要係做管理層先講得，你既然咁堅決要炒摩佬，想必有一些更適合人選，講出黎同大家SHARE下好嗎？

自己已經戴住有色眼鏡睇野，你評論既野又點會中立和客觀呀，你咪同烏龍茶一樣，用利記名宿同你比就最啱啦，身為曼迷（自稱），居然用謝君子同一個現任曼聯教練比，你或者對於世仇呢家野無咁強列，因為你都係可能只係邊隊威捧邊隊。唔好同我講你係邊年開始捧曼聯，只係憑你講既野，你就算睇一百年都無用。

不吐不快，不過睇黎你都係又9唔搭8咁回覆

冥婚笑左

卡加華

我都好少係度講野
利申 : 反摩
我反摩原因幾個
1. 進攻唔夠立體，打天才波, 罰球角球戰術俾v92好少
2.死用幾位主力，青訓後生有潛力既全部冇得打，見唔到未來
3.第2點令我認為摩佬要即食最好不過，使左一億幾咩成績都冇點都講唔通

教練人選幾個 (黎唔黎一回事)
普捷天奴
賀芬咸果個
屌帥
我覺得呢幾個先會教得長遠，長期有穩定成績

個post沉到
幫推下先

Mbapple

法賓奴

Fabinho

反擊教材

聽晚朗隊又無份

你睇下user name 先...

Mbappe Lottin

施華勁到

花膠

係摩納哥買中場是但1個都好過妹妹

黎到就會得返6成功力

成班大帝唔走位, 俾個派路你都死啦

次次打親轟前後
都係得兩日休息

情感上好想試下全力win番次 打柒班轟
但理智上就係人都知歐霸重要n倍

摩納哥今年夏天俾人折骨架啦
但件件都貴到仆街

曼今季其實輸運
雖然把握力都有問題
但其實中柱中楣果啲，有一半如果入左
都已經多返5,6分
摩佬個風格不嬲係執靚條後防線，但唔係好識教進攻咁
但相反咁睇佢比左幾大自由度進攻球員

其實我覺得佢幾適合教曼聯
又有名氣壓住班球員、又有臨場調動
某程度上我覺得佢係最似後期費格遜嘅教練
今季後防係多左拜利一個，但已經穩健左好多
佢一樣有強化球員嘅能力
而vps果季費sir何嘗唔係屈個人質素
佢如果識請返個進攻教練咁就最好
當然係青訓方面佢都仲係有排學

摩納哥同下體會根本唔怕俾人拆骨
D勁人出極都有

香川咁都唔中龍

香川叫春就叻

Bakayoko,Fabinho, 前面B.silva,mxxxxxxxbe......
全部每個50m 起價
賣哂 摩納哥袋最少200m pounds

Og到假波咁

飛身頂波靚到

點解用ginter打翼衛都唔用返piszczek咁搞野既

Jose Mourinho on Wayne Rooney: "He has a bad feeling in his ankle and he's not ready yet. Let's see for the weekend." #MUFC

BREAKING: Mourinho on Rooney: "He's not confident, he's not happy, he has bad feelings with his ankle". #SSNHQ

有爆隊頂住，朗隊養好哂傷先出

Mbappe突破仲勁過馬仔

法考

勁撚到

好撚快

射術有啲功架

上季馬仔一樣勁
馬仔係窄位扭波好勁

又要買新亨利

香川呢下有小小似係曼度連入3粒既其中一下
靚波

點解啲星去親曼都打唔返水準

香川都係d人傷晒先用
有時後備都入唔到
椰子個陣又係唔用，但用個陣絕對交到貨

搵佢打左翼

其實香川只係跟左費蛇一年ONLY
費SIR 好明顯想重用佢, 但適應英超要時間, 將來一定打10號位

1001